香港仲有無咩文化可以輸出？唔通真係完了吧香港？

班BBC想學普通話多過廣東話 鐘意睇韓國班小白臉 唔通香港真係輸晒 真係好撚SAD

喜茶 海底撈

香港一向都無咩文化輸出
依加連唯一嘅廣東話電影電視劇都受到打壓限制
香港好快會成為一個真正嘅文化沙漠

唉 點解會咁架

食九七前條水 食到2047#cn